{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스카이탑 호텔 인천공항점"
    },
    "text": "ウンソ駅2番出口の新築建物に位置するヨンジョンスカイトップホテルは、素敵なハーバービューを誇る新規オープンホテルです。 清潔さがメリットで、ほとんどの客室が高層になっており、素敵なシティビューとハーバービューを楽しめます。 インチョン空港や空港鉄道路線を利用するのに便利な位置にあります。 再室整備要請は13時まで可能で、その後は処理できない場合があります。 24時以降のチェックインをご希望の場合、予めホテルまでご連絡いただければ幸いです。 地下駐車場は1部屋あたり1台無料で、喫煙は絶対禁止されていますのでご注意ください。 喫煙摘発時、過料20万ウォンが賦課されますので、ご利用にご注意ください。 また、客室では調理ができません。 10KG未満のペット同伴の場合、1泊当たり33,000ウォンの追加費用が発生しますので、予約後に事前にご連絡ください。 入室は15:00以降から可能であり、退室は11:00までです。 シャトルはチェックインや客室予約の後、事前予約が必須です。 ホテルの出発は06:30、09:00、11:30で、第1ターミナル、第2ターミナルへの到着時間はそれぞれ06:45、09:15、11:45です。 1人当たりキャリア1個は無料で、超過時に1個当たり5,000ウォンの費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウンソ駅2番出口の新築建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔さがメリットで、ほとんどの客室が高層になっており、素敵なシティビューとハーバービューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルは空港や空港鉄道路線に便利な位置にありますか？",
            "answer": "はい、インチョン空港や空港鉄道路線を利用するのに便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は15時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルの地下駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、地下駐車場は1部屋あたり1台無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は絶対に禁止されていますのでご注意ください。喫煙摘発時には過料20万ウォンが課せられます。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルではペットを連れて泊まることができますか？",
            "answer": "はい、10KG未満のペット同伴の場合、1泊当たり33,000ウォンの追加費用が発生しますので、予約後に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルでは客室で調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルのシャトルバスの予約方法はありますか？",
            "answer": "はい、シャトルバスの利用はチェックインや客室予約の後、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンスカイトップホテルのシャトルバスの出発時間と到着時間は何時ですか？",
            "answer": "シャトルバスの出発時間は06:30、09:00、11:30で、第1ターミナル、第2ターミナルへの到着時間はそれぞれ06:45、09:15、11:45です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 565
    }
}